一花真係好似西野司

忍唔住要去支持佢。。。。

屌你老母 邊個偷偷地留低負評

咁多負皮，擺明成個動物台都唔妥你

屌有2個正評了
證明我絕不孤單

食屎，我係西軍但撐35

agger